有無人5月1去荷蘭德國

29號飛荷蘭再去德國，今次好沖動，岩岩先買機票

dich

你plan好未

利：唔識

Plan 左個框。隨意玩

And.德國就法蘭克福同慕尼黑

Ams

荷蘭5月5號有二戰紀念festival

德國一個人去坐火車好貴

法蘭克福無乜嘢睇，仲有唔怕辛苦少少搭flixbus， 平過火車好多。DB仲會成日delay。

頂exact7ly同ching你一樣
1/5飛去munich先7/5再去amesterdam

我都係5月1號飛，去巴塞隆拿

真點悶，行左半日就收左皮

係比利時

巴打比利時有冇乜推介 黎緊會去三日